唔需要理會PK Tang呻淫: 警隊創新低 40%市民給0分

鄧柄強先生
香港人睇你地係三萬古惑仔 社會寄生蟲
“你地長命百歲 家人橫屍街頭”係香港人共識
民意從來都唔嚮你地個邊

【香港民研】紀律部隊評分下跌 警隊創新低 四成市民給零分
最後更新日期：2019-12-06 18:08

香港民意研究所今日（6日）公布紀律部隊及駐港解放軍民望數字，市民對紀律部隊的滿意度，排名首位的是消防處，其次是醫療輔助隊、政府飛行服務隊、海關和入境處等，其中警務處的評分，在9個紀律部隊中排名最低，當中有4成市民給予零分，連同駐港解放軍的滿意淨值，相關題目的評分都是自1997年開展以來最低。

反修訂《逃犯條例》風波持續，警民衝突不時發生，其中警察疑執法不公的問題甚為社會關注。

僅35.3分 滿意淨值為負38個百分點

香港民研在11月底訪問1,062名市民，結果發現市民對紀律部隊的滿意度排名第一至二位是消防處和醫療輔助隊，評分分別為80.5分及80.2分。位列第三至第八位的是政府飛行服務隊、海關、入境事務處、民安隊、懲教署和廉政公署。警務處的評分最低，只有35.3分，當中有40%市民給予零分，滿意率為27%，不滿率為65%，滿意淨值為負38個百分點。

較6月調查重挫25.7個百分點

與6月時的調查結果比較，除了醫療輔助隊外，其餘8個紀律部隊的滿意評分都有所下跌，當中警務處的跌幅尤其顯著，下跌了25.7個百分點，其次是廉政公署和政府飛行服務隊，分別下跌了9.8個百分點和8.5個百分點。

曱甴強鳩Up無數據同證據

曱甴強鳩噏不敢面對的數據

警隊想永續ot

消防都趺好多喎
上次好似係90%以上?

咁少人俾零分

鄧柄強 你死全家

曱甴強我屌你老母

抹你老母黑
民意有眼睇